一人一個留鬚方法

利申想做陳浩然

樓主夠鐘食藥

唔剃鬚

真心覺得自己留完會似佢

樓主真心膠？

浩然 你邊撚度然